讀會計搞到香港財赤，笑 L 死

派晒比國家啦！